\begin{center}
\begin{tabularx}{0.75\linewidth}{|c|X|X|X|X|}
\hline
Article&Prix avant soldes (en \si{\EuRo})&
Remise en \%&Remise en \si{\EuRo}&Nouveau prix (en \si{\EuRo})\\
\hline
Pantalon&\multicolumn{1}{c|}{29}&\multicolumn{1}{c|}{15}&&\\
\hline
Chemise&\multicolumn{1}{c|}{22}&&\multicolumn{1}{c|}{4,4}&\\
\hline
Veste&&\multicolumn{1}{c|}{20}&&\multicolumn{1}{c|}{55,2}\\
\hline
\end{tabularx}
\end{center}
 On a relevé, dans le tableau ci-dessus, les différents prix
 d'articles en soldes.\\Recopie et complète le tableau (tous les
 calculs nécessaires doivent apparaître sur la copie).